連儂牆嘅重要性 催淚（慎入）

連儂牆手足加油 大家要盡力修補
銀髮族唔識上網 就係要靠連儂牆接收資訊
見到伯伯攞支筆出嚟抄低重點大家點忍心停落嚟

推撚爆佢

push

Push

推

所以政府咁驚人整牆

伯伯係咪冇智能手機 我哋籌錢比一部佢

拉

可能係無wifi 要籌錢供佢上網

連儂牆好緊要架好多人唔睇新聞但貼係到行過點都會望下咩事

支持做, 但要小心.

推 大家加油

佢哋都鍾意睇hard copy多d

眼濕濕

開埋張卡比佢又點話 有時見到啲伯伯我都派口罩比佢哋

屌

要share畀每一個仲堅持黐緊連儂牆嘅手足睇，話畀佢哋知佢哋嘅努力係唔會白費

推 感動

其實唔係唔整牆

而係某啲區域俾黑警target咗

好危險

手足可以留定幾張唔貼既
直接派比d有興趣睇既人

連儂牆一早開左花，人人都可以加入
[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

樓主可以既話請pin

銀髮族

已pin

我有個建議 每人以後日日都帶住pack memo紙同一支筆跟身
隨時隨地行過想寫就寫 想貼就貼 唔需要限住邊一個地點 幾時 唔需要約埋一齊
只要有心 周圍郁係連農場俾你貼 只要有心 當你突然見到身邊道牆有一張寫左既memo紙 你就會想跟住一齊貼係佢隔離
行過就貼 貼完就走 唔洗逗留 整到成個香港郁係連農場

俾少少力我要上熱門

好建議

有都要啲時間學 連儂牆嘅形式可能仲方便佢地

😭

諗起樓下個啲貼完唔過24小時就比人撕到爛曬

未必,老一輩好鐘意手抄
我老母攞住部iphone11都成日對住部電話抄野

推撚爆佢呀要上熱門啊屌

上左熱門不過有d後

一人一張 快黎快走
一黎分散風險 二黎夠快就咬你唔到

真係銀髮手足？

可能依家太夜聽朝起身再嚟
推撚爆佢 依家熱門好撚多其他新聞
講真美國總統個仔po乜關我春事

唔需要去熱門位，根本度度都得

係好多中老年人睇
不過大家小心安全

推上熱門

只要有心，每個地方都係連儂牆

次次都俾銀髮族整喊

今日都見到兩個阿叔企係連儂牆前，地下一片被撕爛既文宣

結果佢兩個係幫手痴返實其餘既文宣，再執走地下既紙張

所以唔好再用年歲／口音／職業，先入為主斷定一個人既立場

信我，基本上短時間上唔到熱門等於唔洗上
連仔都講過新po係易上熱門多d

推呀

咁繼續推唔該 唔好比啲風向戇鳩post繼續霸住熱門

當一部智能電話仲平過屋企部電視機既年代, 點解你地會覺得唔識手機上網係錢既問題

推想幫伯伯

依個真係太陽能電筒

所以我哋要更加珍惜明白事理嘅老一輩

已上頭5

唔關事啦 有無呢個“心”去了解先係重點

屌 一定要推

印俾伯伯拎返去睇啦

respect銀髮手足

所以通常我都會整啲字大啲

推爆佢

銀髮手足

印大隻啲啲字好啲？
見佢睇得好辛苦

推返

岩

好多區已經冇晒連儂牆，每次行過見到只剩低舊紙跡都好心酸

無錯
Lennon wall 香港版本身就要同唔識上網嘅一群宣傳

啊伯咁有心睇深夜一推

睇pinned message

Cls...感動左

可唔可以教佢拎
小黃書 or牆紙

多謝文宣手足 多謝伯伯支持

其實呢樣係靠大家 如果見到公公婆婆喺度睇連儂牆
其實大家可以唔怕羞不妨去講解比佢哋聽
甚至可以幫佢哋記低重點

個個都可以做文宣流動文宣

推！！
btw樓主咁夜開

我都見過個鄉音大媽大叫光復香港

伯伯好可愛 收唔收乖孫

照推啦 要keep住熱門

和理非輸出革命
日日洗阿媽腦已經識得質疑中國新聞
唔單止要和勇不分，仲要老幼同好
光復香港

伯伯要保重身體注意安全

伯伯

推~~真心有用
希望唔好沉底
瞓醒仲喺熱門

pushhhhh

點輸出革命，你老母同個阿伯會上前線打？

加油 同時小心

利申造牆師

唔好影人相啦。

可唔可以送張大 size文宣比佢

唔關錢事啦
佢哋係唔鐘意望住個mon
我老母有老花望電話都好幸苦

一直都好重要，唔係班黑警點解捉得咁嚴

成日覺得轉自己大廈𨋢口只要人人都做就好effective

個人習慣，最多教佢睇多啲 RTHK

真。好多老人家唔識上網，好需要

伯伯睇緊呢張係咩文宣黎

元朗

推！！！

用誠哥3HK既上網卡
50GB可以用成年
買左比家中兩老

Tui

清係咪用錯emoji，呢個恥笑嚟
Btw pish

Pish

不如印大d d字啦，平時喺自己戈區行過都見好多老人家會停低睇

其實只要有心貼，道道都可以係連儂牆， 只係而家已經好少有人貼， 只係得番文宣組孤軍作戰。唉～香港人呢，真係～

好感動

拉你老母

推
之前個文宣入信箱計劃點

幾好啊 即貼即走

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

推，伯伯係好人

大家可以文具店買memo紙加枝marker
只要你有心 到到都係連儂牆
搭巴士貼又得 去廁所又得 幾時貼邊度貼都得

推最緊要低風險地方

你返學都唔係個個用ipad抄筆記啦下話？

台灣與中國切割，停止金援金門；香港政府何時停止金援新界？

「全台都欠金門人！」 直擊全島啞忍自殺式經濟慘況

新界（英語：New Territories）是香港全境三大地域之一，與中國大陸接壤，也是香港境內除香港島及九龍半島外的其餘區域。新界可以分為兩大部份，分別是與九龍半島相連的新界內陸和以大嶼山為主的233個島嶼所組成的離島。新界內陸面積為747.18平方公里，連同233個離島計算，總面積則為975.23平方公里，佔香港陸地總面積接近90%，而57%香港人口居於新界。

元朗襲擊事件

失去自由的人，才知道自由可貴

push啦

推撚爆佢啊

加油！

正經post 成日上唔到熱門
成個熱門有一半係講個市

Iluspushhhh

真

馬鞍山診所對出連儂隧道24小時泊住架eu
大家都明咩事啦

僆儂牆真係好撚好撚重要

上水都有個呀伯成日用筆喺俾人撕爛嘅文宣上面寫野

D 紙爛溶溶咁，邊有人睇啊。直情寫落牆啦。

支持
撕一貼百

up

❤️

推推推

可以整啲類似補習街招 細細張比銀髮族摵走去睇

非常重要，但一定要小心班仆街便衣同藍屍

推
多謝銀髮手足

大家 繼續撐住

你冇改錯名

我都見過
有個伯伯 係個腰包度拎咗卷膠紙同鉸剪出黎
痴返彥霖嘅文宣

栢景灣個巴士站幅連濃牆無哂

屌 正常post就冇人睇
出力推

繼續推唔好俾佢停 我要上返熱門

721831101111

睇到眼濕濕

好滾動呀銀髮族

唔關事，老一輩你比佢佢都未必學得識嫁

最近睇到個Ig,專記錄呢d,幾有意思。

唔好成日乜尻都錢啦

銀髮族個個都要好人一生平安

係有都唔識用, 放大d 字印比佢睇就最好

有好多人會停低睇

依排真係少咗人搞連農

大家驚嘅分開時間搞，唔一定一次過幾十人嘅

大家盡做

車立口啲紙都可以寫野

好感人 手足文宣加油

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

手足唔好放棄

元朗好多鄉黑，伯伯小心

無用㗎
呢啲伯伯應該鐘意睇白紙黑字
你比部電話佢盞玩死佢

多謝提醒

要上熱門

全民文宣

啱

做齊cls!!!

話說下次唔好show樣好d，請代為轉告埋Facebook page...thanks

再推

文宣必須繼續做
18區一齊做，唔好停
好多老人家係會用心睇
文宣connect 到全香港
運動得以走入社區，屋邨
努力手足

依家既狀況
有幾多文宣組有經驗 臨時應變能力去面對便衣 差佬突擊
有幾多人有咁好心態 痴完俾人秒清 都keep住出黎
我想講撕紙既依家有3班人
藍絲 食環 工程佬外判 一team人點樣一打三
連登仔講加油就叻 實質行動支持根本冇

支持

現實香港都有老而不廢嘅老人家，雖然大部份都係廢老
要好好珍惜呢班銀髮手足

負皮測試？ 有乜嘢令五毒五毛反應咁大？反應咁快？

裏面五毛現哂形，認住班仆街！

推
謝謝手足

謝謝伯伯

今晚又貼咗

轉路線，整細張啲，流動咁貼

好正面！
行動啦！

之前見到觀塘都有伯伯拎個放大鏡睇
其實有無可能整本雜志見到有人咁睇就派比佢？
好似果d藍營免費報咁

只要有心 人人都可以係.......

sir！又咁早嘅

要堅持！

推 好提議，希望會有貼紙會有memo紙

信念不死

老師先會叫sir
黑警？叫殺人犯就差唔多

唉
眼濕濕呀
香港嘅後生仔唔會放棄你㗎

推 push

推 0/10

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

巴打每日都推 感動

仲可以做剪報。留比個孫

阿伯抄低重點
支產黨員
支後打電話畀習近平

睇完張相，真係無可能靜完當無事

遊擊戰術

幫推

唉

721
831
101

真係有用，我喺唔同區都見過好多老人家係認真睇架

（轉）

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

希望伯伯平安健在

不過做文宣真係要有人睇水啦 對家差在未出黑社會

認真問，租流動車搞流動文宣有無得唸

叫班失敗主義撚收皮連儂牆好有用！

咁要整大隻啲啲字

心酸

唔好意思 痴你熱度

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

手握強而有力武器
民意
合法和平

今日不用 更待何時

打工仔或許你有很多身份：是和理非 和你lunch 行動勇武

此刻，大家需要團結多一次 創造新身分

罷工仔

感謝大家一直堅持 一直無私付出

此刻 我地繼續 團結落去

創造 屬於新一年嘅里程碑

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 中學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

一週年 抗爭歌「隊友」 幫手入嚟推爆佢 得4000幾view

幫手去隔離post再推

轉做貼紙師
講真整牆好危險

其實就咁一支marker都得啦
紙都慳返

都幾有“粉飾太平”嗰個意味

確實係有用因為連儂牆所講係CCTVB唔會講，對老人家嚟講係好大衝擊

推一推

低調啲 唔好咁快爆呢位老人家出嚟

大家唔好再圍爐啦

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

係時候到我地守護番正義女神